［02-04-2020］股市直擊+波神信眾區

IFC 大戶4C

早

5仔幾時去到青姐價

供股價好唔好

4蚊好唔好

228 harder than my 9

收息唔好睇股價
宜家入有10%

琴晚先穿完黎

玉莖重生

睇完你個post恍然大悟，All in jor，目標下年退休唔駛再揸的士

湯文亮

美帝驗得咁快今日準備破百萬

死得仲多過911......

9夾

升！

靜靜地贏唔得既...

現在全玩完了.jpg

係咪你呀...

依家反手follow屎神!

升！！！！！

眾神混戰，吉倉為妙

Bc arrr

油價去到依個位真係唔係好掂

diu....no wonder.....